每日都好期待返工

有錢賺
消磨時間
有野學
d同事好好人
為公司付出，有歸屬感
訓練自律

羨慕

利申：每日待家的有為年輕人